有冇人係咁收到咩連登管理員嘅PM

用Android 十分鐘內係咁收到連登管理員嘅PM
但係打開又咩野都冇

巴打我都係啊 啱啱學宋陣改架客直因臻尖改犯卜